更新咗iOS14.2之後用唔到airpods pro

兩隻都冇問題，單隻用到
但一對就唔得，得一隻有反應，一係左一係右
試過重新連接都係咁

試過都係唔得